眾籌登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

登報呢場仗未完
登報呢場仗未完
登報呢場仗未完

講到底 紙媒力量都係有限
今次係想整個環境出黎 推香港到G20層面 全球的焦點
而家仲未做到 仲未成功啊

如果香港人真係效率高 組織力高 真係想打飛機
就拿拿臨上Twitter 用 #antiELAB 同 #FreedomHKG 開個Post 貼一張圖/片 點都好
然後入去#antiELAB 同 #FreedomHKG 用力Retweet 用力推呢個Hashtag上Trending

大家唔好淨係侷限係LIHKG
連登係有用 高登係有用 蘋果係有用 港媒係有用 但我地今次係要更多國際關注

唔好望喇 快D上Twitter!!!

#antiELAB #FreedomHKG

捐左錢果兩萬位人
如果有一半人都上Twitter 出一個Post
即係有10k 即刻可以上Trending喇!!!

錢你地咁多
而家要求你地多少少時間做多一步都咁難???
快D上Twitter喇!!!

#antiELAB #FreedomHKG

推

推！！！！！！！！！

其實今次登報係好成功
好值得大家打番個飛機

但我地可以更成功!!!
你而家多行一步 可能就更多人會幫我地發聲!!!
呢一步唔難行 但需要全港市民一齊行!!!

#antiELAB #FreedomHKG

FreedomHk定hkg
見兩個都有人用

btw 已post

#FreedomHK 好似無嘜人用
#FreedomHKG 多人用D

全多人用係 #antiELAB
總之我地全力煲呢兩個

我地唔止要推爆LIHKG
我地要推爆埋Twitter!!!
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

Twitter user行動啦喂

最新係#Freedomhk

如果聯絡到外國傳媒報導呢件事就好啦

有無各圖登報張圖, 我自己都搵唔哂咁多張

Push 已post

推埋上ig

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump: Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

熟英文 用英文 加埋 @realDonaldTrump (侵侵)

熟日文 用日文 加埋 @AbeShinzo (安倍晉三)

總之推爆佢 唔好比佢停!!!
同埋唔好Post完就算 最起碼 唔該Rwtweet一條 #antiELAB !!!
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

Freedom HK twitter 有

借圖用 thanks!

#antiELAB #FreedomHKG #G20 #G20Submit

Done

唔係好識玩twitter
係咪search完兩個hashtag，再retweet哂其他人出有關於呢兩個hastag既post得

push!

自己出tweet 落呢兩個hashtag
同時retweet 其他有呢個hashtag既tweet

記得係幫手retweet埋其他post and like!

#FreedomHK 而家好似熱啲

大家加油!!
我地需要更多更多的國際聲音
我地今次要推到佢成為全球運動!!
無野係無可能
條路係難行
但香港人 無野唔得!!

大家推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

有POST LIKE POST 有TAG LIKE TAG

done and retwit on Twitter!

Like and retweet之際 記得順便report啲五毛

另一個版本

「President Trump, Please Liberate Hong Kong」，「Defend Hong Kong Constitution」

時間：28/6, 11am -1pm [Twitter]

Twitter：

Twitter範本：

President Trump: Please liberate Hong Kong.

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

Hashtag唔一致
登報又唔同

Push

推
已post

已 tweet

已tweet

done

尋日大家去律政司總部
好多人咪又係覺得無用
覺得又係鳩坐 和理非非 有嘜用咩

但你永遠估唔到 到左夜晚
Rebecca Johnson現身為大家打氣
國際聲音一直係有 一直都係企係我地一邊
我地而家係要將呢個聲音擴大再擴大

唔該
一齊推爆佢!!

如果大家今日去其他Post 唔該一齊出埋呢兩個Hashtag
我地一齊推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

help u push

打曬咁多個好似ig咁咪得

呀哥你推還推，唔好洗板好無

唔緊要!!!
當然最理想係有一個中性Hashtag 推爆佢
但係而家廣告己出 無辦法
但我地一樣可以推爆佢!!!

大家快D叫多D人一爆推
我地今日推爆Twitter!!!

推！Twitter係有用的！
唔好比3毛抹黑

叫埋外國女朋友post，全力G持

記住放中信條片上去

幫推! 香港人加油!

Trending in Hong Kong
#FreedomHK
3,046 Tweets

推！！！！

push

我昨日試過42秒已經出POST
3 分鐘之後已經有600 個人出REPLY
夠多LIKE 夠多心心先會比TWITTER 踢上去~

不論用咩HASHTAG 都好~ 踢左上去先再算

Push!!!!!!

Twitter精在簡
而家上番 睇
佢地推兩個 #antiELAB 同埋 #FreedomHK
但係佢地個名又叫 #FreedomHKG
係有少少混亂
但係用 #antiELAB 絕對無錯 最多係其他人唔知嘜野嚟咁解

點都好
推爆佢
Like爆佢
Retweet爆佢

#antiELAB #FreedomHKG

要推上熱門

依家先開新account有冇用

有道理喎

Ig tag都係戰線黎

有冇巴打順手放埋喺 Reddit , 講埋即日籌完旗幾日就搞掂咁

pish

book mark 放工搞

上trending 好緊要
推

唔識用

巴打絲打們
搵多啲唔同嘅圖
下下都係post頭版報紙張圖
外國人睇到會好悶唔再睇落去

Push! 己post!

我係咁狂retweet

洗左自己twitter版

PUSH

推！

tweet 咗

其實美國人對Trump嘅評價真係好兩極
好多liberal啲嘅美國人一啲都唔認同佢
所以咁樣寫未必太容易有佢哋共鳴

如果改「Americans, please stand with Hong Kong」會唔會好少少，然後先再tag Trump呀，Pelosi個啲

大家唔熟 唔識用 其實正常
因為香港始終唔流行

但大家要知 Twitter 係日本 美國 影響極大
唔該你 唔熟 唔慣 唔想 都用5分鐘
淨係要用你5分鐘 開個Account
Account
出一條 Like一條 Retweet一條

你的一小步 就係幫助香港向前行的一大步!!!

推爆佢唔該!!!
#antiELAB #FreedomHKG

Pish

大推 做到d咩就幫手做啦大家
已經唔係叫你上前線
鍵戰

想捐果時已經close咗
絕對唔只2萬人

Summit唔係submit

Done

Twitter 好少人推，要多 d 人 post 呀！

推推

呢個真
可以Post下之前遊行既相

收到，即做

我見啲人多用 #freedomhk

我就freedomhk
Freedomhkg
兩個都有打

推推手土

點retweet[post 完唔知點做
係咪狂like post

Hashtag打多啲唔怕 大包圍都得
最緊要大家肯做

已post，工作關係上唔到前線，希望至少係呢啲位support到你地

我地今次唔需要500萬
我地今次係要香港人的500萬分鐘!!!

500分鐘 即係 9.5年左右
無人可以用9.5年出黎推
但係如果有100萬人用5分鐘出黎
我地一下就可以去Trending!!!

唔該你!!!
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

推！ 上world trend真係好容易架咋！

!

屌 up 唔到相嘅twitter
pls choose either one gif or up to 4 photos

自己 collage 咗先再 upload 一張

Retweet 禁呢個

圖方面
要震撼！！！！ 要觸及到西方普世價值
如 ： 黑警打鳩義士/記者啲相 ， 過份武力果啲

知點搞了
垃圾Android 唔可以係最近下載到揀相

推 已做

小用twitter，但已出一分力

即刻開個twitter

Posted

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

會做！ig 都可以？

真係型到仆街, 一個面積咁細人口唔算多嘅地方, 竟然可以做到咁多嘢

即做

Post 咗

retweet and posted

各位鍵盤戰士推埋上 Reddit 呀

tag埋G20會好啲 個人認為

推到咁多人睇

推呀 開個twitter 好易

成世女第1次用 Twitter ，推！

係
搵啲g20 既post黎tag都好

剛開左ACCOUNT，已POST!~~~

Twitter以為我係機器人

這是愛國愛港的舉動

gogogoog

推呀

未申請既而家申請

Pushhhhh

乜都加就實冇死

推撚到Twitter以為我係機械人

一路扮工一路tweet
香港人加油

而家去

Tweeted

PUSHHHHHH

好多三毛網軍用
#HongKong #游行 #HK...
出post

我唔係好識玩twitter
但依個應該係official account
大家可以去嗰度retweet with comment
Link:

大家可以考慮@埋唔同的人

@realDonaldTrump 侵侵
@AbeShinzo 安倍晉三
@theresa_may May姐
@JunckerEU EU大佬之一
@eucopresident EU主席
@RTErdogan 土其耳總統
@CyrilRamaphosa 南非總統
@m_ebrard 墨西哥大佬之一
@EmmanuelMacron 法國馬克龍
@JustinTrudeau 加拿大總理
@jairbolsonaro 巴西大佬
@ScottMorrisonMP 澳洲總理
@narendramodi 印度總理
@GiuseppeConteIT 意大利
@moonriver365 南韓文在寅

真正G20全部人都睇到晒!!!

#antiELAB #FreedomHKG

衝呀

第一次po twitter

香港人最撚白痴嘅決定就係唔用twitter, 去到你想spread啲嘢出去就難好多

記得retweet呀！！！

係comment, 唔洗retweet la!

我都係呀

推 做緊

唔緊要!!

我地今次就趁今次推廣埋Twitter

Twitter同埋Reddit一樣 係非常非常受歡迎
而且Twitter傳送資訊黎講 係非常之方便
大家下次出黎遊行時 可以更快傳出去國際社會

香港人淨係得自己搞運動係得
但我地可以借力
借國際力量
可以更加成功!!!

大家快D上Twitter
試一試
用一用
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

推！
已tweet

Worldwide trending 好多仲係美州杯有關
繼續tweet呀

瘋狂retweet 其他人post中

pushhh

用埋#FreedomHK 啦
好似熱d 加多個又唔會有損失

既然上twitter
唔上埋rebbit?

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

trending 未見有
推

+1

唔好俾佢停

從來唔玩Twitter，啱啱post左

無知一問 要public ac嗎?

pishhhhh

要呀，如果唔係人地會睇唔到

Twitter 猛咁彈 notification 話其他人 like 我個 tweet, 覺得好神奇
我完全冇 follow 人 / follower 點解可以傳得咁鬼快

Cls social media

推到變機器人

今日可能咁啱得咁彩 接正美國民主黨 第一次電視辯論
但係唔緊要 G20除左今日 仲有聽日
我地絕對可以推上Global Trending
只要一上Trending 就可以比幾十萬幾百萬人睇到
呢個係非常之重要的對外文宣
但需要每一個人都用５分鐘出黎幫手做
唔該大家叫多D人幫手
趁住呢兩日 推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

加油阿 鍵盤戰士們

難得做起件事，唔好比佢停，請廣傳開去

貼埋去各國元首PAGE，如果有既話

有無Reddit link幫推

done!

Just done! Received a lot of retweet instantly!

Push!!!

已post！大家再retweet 其他人

因為依個post 我專登開左Twitter 同開左個post

已post，推呀

........ 其實你真係要諗清楚

錢我地真係好多, 但人一日就得24小時. 你同我一樣.
所以捐得錢 唔等於可以花時間.

香港.加油

一search香港 twitter超級多五毛

多謝
好多謝好多巴打絲打幫手
正如登報初衷
我地要等到全球都見到我地香港人唔會死心
我地要成功
我地要國際社會繼續向香港政府施加壓力
我地要推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

#freeHK

再推!

推!

‪Please help us‬

‪@realDonaldTrump‬
‪@AbeShinzo ‬
‪@theresa_may ‬
‪@JunckerEU ‬
‪@eucopresident ‬
‪@RTErdogan‬
‪@CyrilRamaphosa ‬
‪@m_ebrard ‬
‪@EmmanuelMacron ‬
‪@JustinTrudeau ‬
‪@jairbolsonaro ‬
‪@ScottMorrisonMP ‬
‪@narendramodi ‬
‪@GiuseppeConteIT ‬
‪@moonriver365 ‬
‪#antiELAB #FreedomHKG‬

係我地鍵盤戰士出動嘅時候喇！
大家加油呀！要令國際都知道！

我絕對明白
時間係每個人最珍貴資源

但我可以肯定
上Twitter推爆呢個Hashtag絕對唔係浪費/亂花時間
我地除左要香港入面民意支持
我地同樣需要外國民間聲音支持!!

大家或者覺得
其實香港新聞己經上晒報紙頭條
文都出曬嚟
其實國際間個影響己經存在咗
唔需要行Twitter呢一步
但我淨係可以講
我地仲可以做得更好!!
可以爭取更多世界關注!!

大家加油!!
推爆佢!!

#antiELAB #FreedomHKG

依家用都未遲

記得retweet and like埋其他人既post
盡量每個post >10like and retweet
要上熱門！

禁曬兩個制

#antiELAB #FreedomHKG #FreedomHK #G20 #G20Submit

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

#antiELAB #FreedomHKG #FreedomHK #G20 #G20Submit #freeHK #香港加油

有無人識點check google trend 同twitter trend？
想睇走勢

#antiELAB #FreedomHKG

p

ok

ig fb 都唔好唔記得要洗佢哋版
ig story 同post都做

twiter當然好重要

Twitter, instagram, Facebook post曬

已Retweet!

#freedomhk 勁多

當你今日開埋Instagram碌相時
唔該你地一樣用埋同樣Hashtag

用完之後 亦都要Click埋入去 Like埋其他同路人的Post
大家今日聽日一於推爆佢!!

推爆全世界!!

#antiELAB #FreedomHKG

Done!

tweeted
pish

已po

Push到Follower多左成千人

頂

推

唔好理英文好唔好，儘量寫啲評論或者答人Twitter

Retweet都有用

鬼佬同日本仔twitter影響力大好多

認得開雙重認證

Tweet左

大家努力
暫未入到twitter trend

BTW
大家可以用下唔同相
我知好多人都有去過遊行 影相
大家都可以趁呢個機會分享出黎

當然
唔該遮遮樣
如果大家見到D好Tweet
留個言仲好

大家加油!!!
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

洗人地版會唔會唔係咁好

我覺得無問題

大把人洗佢哋版

見到gphone 有用#liberatehk 呢個tag
老味加埋佢畢竟係上過times封面嘅人

做左 推

打氣

推推先

Push!

係, 加埋

繼續tweet
#FreedomHK #G20

🐦 ed

我見得500 幾 tag

其實我知
好多人都唔慣用Twitter
唔想踏出第一步
但真心希望大家可以趁呢個機會試下
Twitter其實可以好有用
係呢個AI社運年代
Twitter可以一樣做一個工具連繫大家
希望大家可以踏出第一步
等世界可以認識更多香港
等世界可以幫更多香港

唔該晒香港人
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

eyelid

#antiELAB #FreedomHKG #liberatehk

#freedomHK

Freedomhk

#antiELAB #FreedomHKG #liberateHK

係咪你search 得多先會出這個trend
定係客觀個個都咁出？

twitter非常有用㗎

尤其係喺國際issue

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

大家加油

唔洗洩氣!!!
我地大把手足!!!
仲未完架!!!

我地呢個Campaign先啱啱開始
仲未完架!!!
大家繼續努力!!!

推 爆 佢 !!!

#antiELAB #FreedomHKG

Personal Trend

推
令世界係g20睇到香港

推，唔好懶啦香港人

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

push!!

pusj

推 其實幾易用 ac都易開
用一用就上手

我知大家好忙

我知大家好忙要登記做選民
我知大家好忙要去深藍Facebook page拉攏淺藍民意
我知大家好忙要幫手Share長輩圖
我知大家好忙要幫手起袁志偉底
我知大家好忙有好多好多好多野要做

但我保證
你拎５分鐘出黎幫手
Tweet一下
Like一下
Retweet一下
絕對有用 絕對唔會係浪費你時間

大家加油
一齊推香港上G20枱面
推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

有冇IT狗可以幫手寫個bot去刷

幫手retweet

求下你地推上去

pishhh

Retweet 唔到

香港加油呀

Private 係咪無用

推POST

要同一個post retweet先會上到trend
各自po就一定要落hashtag

support

未必全部人都去到大阪向侵侵請願，咁仲有咩直接得過係侵侵FB/TWITTER上面表達訴求，希望
「President Trump, Please Liberate Hong Kong」。

呢刻終於到喇!
大家可以入去侵侵FB 同 TWITTER 請願

1) Twitter：
比D TAG大家跟
@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

2) Facebook :
比D TAG大家跟
#G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020

最重要!
FINAL BOSS--香港時間29JUN 10:30am meet 支那雜種
各有各做，全部做齊!

推，岩岩開左account!!
一齊贏爆social media ！

我地今日推爆Twitter!!!
我地要比全世界睇到香港真實情況
我地要比全世界睇到香港警察有幾咁難堪
我地要比全世界睇到香港人有幾咁團結

推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

retweet 到比人lock acct

有用開Twitter
Follower比較多日本人，但我日文好垃圾，有無日文巴絲可以打一兩句我用下？

推！陣間開post!

yes

鍵盤戰士出動啦，大家係ig/fb宣傳下啦

【拡散希望】我々香港人は今、香港の自由と未来を守る為に、逃亡犯条例改正案に反対し、デモを行っております。最後まで戦い続ける所存ですが、海外からのご応援が不可欠です。多くの日本人に知られるよう、リツイートやご支援の程、心よりお願い申し上げます。

啱啱係Twitter見到

推爆佢!!!

#antiELAB #FreedomHKG

開左po 再狂repo 其他freedomhk po

日本の皆様、誠にありがとうございました
#拡散希望 #antiELAB #FreedomHK

唔該哂
推

其實登報campaign用緊 #freedomhk

依家玩完啦.jpg

唔該

場仗都未完, 多咩謝重要用過去式

其實眾籌果日我己經係咁叫希望佢地加一個Hashtag上去個廣告
可以由線下拉番去線上討論 迴響更大
但可惜 結果出到黎都係嘜都無

咁我唯有睇下而家有嘜Trend緊自己推咁解
但而家一樣唔遲
大家可以當係先試水溫
比大家慣D
雖然唔想咁講
但香港抗爭條路仲有好長...
Twitter係必要時
絕對可以幫我地一把
想要國際關注
我覺得Twitter絕對係一個其中一個最重要的工具
唔可以忽視
點都好

推爆佢!!!
#antiELAB #FreedomHKG

done push!

唔好意思，請問大家有冇一個整合List係每個國家+邊份報紙？想一次過send俾啲外國朋友睇，等佢哋買！

韓國 Korea：朝鮮日報 조선일보
美國 United States：New York Times
英國 United Kingdom：The Guardian

etc

其實trend係靠短時間內多人發tweet上, 會唔會整個時間集中大家一齊發文推上去, 同埋有冇人知香港點樣影響到其他區既trend?

Done 👌

推，大家行多一步

我意思係，依家登報campaign想推個個 #freedomhk tag變左搞唔起
錯有錯著，暈低左

十年無登入過 試下幫推先

Push
已post!

希望大家盡你嘅能力post/retweet
一次係唔夠架

retweet到手軟

盡綿力
多謝支持

老實講
其實真係唔止咁簡單話大家一齊出10萬個Tweet就上
仲需要Retweet Like Comment

其實好似Youtube Facebook Instagram咁
己經唔係淨講Click rate / Like
而家個Algorithm更注重於Engagement 大家互動多少
好簡單 大家順手Click入去睇下其他Trending的Hashtag就會明

點都好
我地繼續推爆佢!!!
我地勝在夠人多 夠齊心!!!

#antiELAB #FreedomHKG

推啊

Admin會唔會整個tweet 有齊咁多個國家既廣告相？如果會大家可以retweet等多啲人睇到呢個壯舉

推 已post

唔知其他區係咩狀態, 但日本區既話只要同時間多人出就得, 佢地年年重播天空之城果時班網民都會一齊發バルス推到上trend, 甚至試過有公司因為佢咁多個ac一齊過發同一個po所以推左件商品上trend

第一次係twitter發post , 係咪就咁推文就得, 其實唔係好識用

係咪係咁reweet其他人d post就得唔係好識用Twitter

到底係#freedomhk 定#freedomhkg

兩個一齊用都得

#antiELAB #FreedomHKG

需要一個共同行動時間先可以洗上Trending
宜家keep住有ok
建議6點開始一齊瘋狂洗
香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

推！已post

Stand With Hong Kong At G20 #
antiELAB #FreedomHKG

🇰🇷韓國 Korea：朝鮮日報조선일보、東亞日報동아일보、韓國日報한국일보
🇯🇵日本 Japan：朝日新聞（大阪地區）、Japan Times
🇬🇧英國 United Kingdom：The Guardian
🇺🇸美國 United States：New York Times
🇩🇪德國 Germany：Süddeutsche Zeitung
🇨🇦加拿大 Canada：The Globe and Mail
🇦🇺澳洲 Australia：The Australian
🇹🇼台灣 Taiwan：蘋果日報

轉至隔離post，同埋自己執咗少少
大家推上Twitter＋send俾外國朋友呀

已開塵封十年的account
幫手retweet!

Tweet 咗
推佢老母

推, RT佢老母

pysh

推！
同我推！

@realDonaldTrump @WhiteHouse @PressSec @SpeakerPelosi @TeamPelosi @RepMcGovern @marcorubio @SteveKBannon @FoxNews @VOAChinese @SecPompeo @RFI @VP @davidwebbshow @trish_regan #G20 #OSAKA #liberateHK #Trump2020 #AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

馬上去

up

我有#WinnieThePooh 添

Ok

原來和平佔中都有twitter ac
仲有22.6k followers
啱啱佢用日文post 完朝日新聞個ad

［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

Po咗

瘋狂HASTAG中!!! 推!!

係 #FreedomHK ，冇G呀各位巴絲！！！！！

好重要，唔好推錯。

利申: digital team member 黎緊會出post澄清番
大家睇番official channels啦好嗎？

最緊要whatsapp/line 叫埋朋友。海內外朋友一齊喺twitter ig fb 推
一個人能力有限

係 #FreedomHK ，冇G呀各位巴絲！！！！！

你可有G 無G 2個tags都落

係咪要打埋字先得？ 齋相同tag係唔得？

做乜唔打字？打一行啦
否則人哋鬼知你講乜

隔離po話要自己開新po先得
媽呀好亂

自己開新post 都唔難呀

做乜咁困惑
你逐幅upload 加tag 有幾難？

Retweet到比人當spam

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]
#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

聽日就G20，聽晚煲底見！

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

推!! 努力發TWEET中

sorry 第一次玩

咁自己開post 啦
咁多份報一張開一個post都開到好多個
仲未計其他文宣片同圖

建議大家寫TWEET果時, PO埋 個網出黎 方便睇到既人可以禁入去 (IN CASE佢地仲未見過呢個網)

剩返D 錢，點用?留返武裝起義?

我有開新po 之後先再搵其他freedomhk tag repo

洗唔洗主力推起一個post？

有錢出錢 有力出力

Po完去幫人地轉推啊

已開

推!!

[black]係 #FreedomHK ，冇G呀各位巴絲！！！！！[/black]

有冇巴絲己經有瑞典版? 想share比瑞典朋友睇

係#FreedomHK 無G

推
Hkg 真係奇撚怪

Twitter無字數呀朋友

#FreedomHK
多啲人

依家分散晒
大鑊

Keep 住叫人post
可以share 埋去Facebook 教人點係Twitter share

主要有三個
睇黎係大包圍落晒

唔好意思, 想問下咁到底要唔要打一段Caption/互follow之類?

無錯, 印完唔將offline拉上online就蝕晒

上呀

聽講係 同話要有followers

加埋 #FreedomHK

同要打caption 同有followers

我好努力tweet 緊 加油

我有落晒
twitter夠位

但我冇followers咁點算

#antiELAB 同#AntiELAB一唔一樣

一樣

開多個ac 自己follow自己

又蝦毒撚

其實係咪無followers自己狂洗都係無用？可以點？

喺個trending hashtag入面睇有無邊幾個acc多d人follow嘅，retweet嗰堆，再喺retweet嗰堆人入面互follow互retweet? 嗰d一定係自己友會活躍d推trending?

宜家咁散，自己洗又比人bam
我自己有1xx個followers，搞到比人bam就玩撚完

⚠⚠⚠［重要公告］⚠⚠⚠

請大家在社交媒體上使用我們正式的hashtag #FreedomHK，感激不盡！

✅要用要用要用：#FreedomHK
❌不要用：#freedomhkg

Hashtag 沒有G!
Hashtag 沒有G!
Hashtag 沒有G!

另外也請使用 #antiELAB 同埋 #G20！讓我們一同繼續發聲！

-------------------------

如欲了解 #FreedomHK 眾籌計劃之最新消息及詳情，請透過以下各大網絡平台追蹤我們：

For the latest updates & announcements of our #FreedomHK campaign, please follow us at:
Facebook:
Website:
Twitter:
Instagram:
Telegram:
media contact: press.freedom@gmail.com

主要先follow freedomhk, antielab先？

, push

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

多謝文宣
仲有2個鐘
快d share

如果要喺G20 嘅層面出現
唔係應該擺G20 相關嘅hashtags 好啲咩
起碼世界所有媒體都會落
#FreedomHK
#antiELAB
#G20
#G20Osaka
#G20大阪サミット
#G20サミット
#G20大阪
#G20の影響
#G20OsakaSummit2019
#g20summit2019
#G20スパイシーカレーうどん
#g20freehongkong
#NoChinaExtradition
#NoExtraditionToChina
#savehongkong
#SaveHongKong

突登開左個Twitter ac

我

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

PISH

#antiELAB #FreedomHK

六點啦
開工

啱啱tweet左

癡線like+forward左幾個freedomhk嘅post就比Twitter block左ac

推，冇用twitter

6點

Download 啦

頂我都係 話我violate左Twitter rules
仲要樓主講左2個tag都冇左

Stand together
香港 HONG KONG

#FreedomHK #antiextraditionlaw #G20Summit

出左post

上到熱門未？

STAND WITH HONG KONG AT G20
More info:
#AntiELAB
#FreedomHKG #FreedomHK #G20

#FreedomHKG究竟有冇G

Stand with Hong Kong
More info:

#antiELAB #FreedomHK
#antiextraditionlaw #G20Summit

仲推緊
要上trending邊有咁快完！！！

‪STAND WITH HONG KONG AT #G20‬
‪More info: ‬
‪#AntiELAB #FreedomHK ‬

依家trend 情況如何？

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

無左 financial times?

STAND WITH HONG KONG AT #G20⁠ ⁠
More info:
#AntiELAB #FreedomHK

推阿

推一下繼續 retweet

繼續阿

嚮應洗twitter板行動 日文公開信正式上線！！！(修正)

Tweet

tweeted

Gg